英國外交及聯邦事務部 回應 香港民族黨 事件：選舉權、言論自由、及結社自由應被尊重

雖然外交部一定會話唔支持獨立（歷史上邊有外交部會出面咁做），但係一日即刻回覆可見事態嚴重。

尤其係結社自由，呢樣嘢真係真心恐怖。

Source:

（等睇某啲連登仔跟住份譜咁回覆「口交部」，「聲名部」）

點解好似唔多見人講

屌，以港共角度SNP一早收左皮

香港時間1AM
其實英國已經講咗成日

不過英國可以做更多架

擺上聯合國講？

HK BNO > BC
簡單方便快捷

BNO > BC會令香港更加民主自由?

貨不對板
返英國享受真民主自由

支那小農走難 DNA 發作

走左, 就話知香港陸沉啦, 大約係咁

如果當初殖民香港既係德國，可能晨早香港人有晒歐盟護照啦
睇吓唔撚關事既難民都一車車放入去
但睇吓英國佬咁撚現實，BNO平權？

當香港真係仆街 真係夠膽趕走拎住BNO走去英國嘅人？

平唔到都可以難民身份無限居留 無論人權道德信用方面都要咁做

又唔洗經聯合國
又唔洗理歐盟
又贏盡世界掌聲

估計就算放棄香港
都唔會收容BNO難民
咁做即係拆大灣區檔
BNO班人走哂香港都收得皮
中共班人搾住香港樓市咁多貨都幾傷
咁太得罪中共
英國人仍然想要中國貿易市場救英國經濟
不過其實英國貨在中國唔受歡迎

推

中國係時候找數

香港欠左共産黨乜撚野，
班支那狗家陣乜都做得出，不斷破壞香港法治

英國正式放棄香港未算可怕
可怕嘅係當打嘅香港人，放棄香港及97 後一代香港人

至少我哋BNO唔會嗌 allah akbar同周圍疴

最怕係所有人都習慣晒

如果當初殖民香港既係德國，一戰後晨早就俾返民國，或者俾其他戰勝國拎咗

諷刺嘅係大愛派專係要allah snackbar同埋周圍屙
因爲噉樣做先可以公諸於世佢哋嘅「愛心」

香港冇欠共產黨啲咩
破壞人哋嘅社會係共產黨嘅本性，唔關欠唔欠事

香港越來越多新殖民
bnos'目標應該係轉bc
唔係攪什麼真普選或港獨

同無文化嘅生留地痴講民主自由法治，你英國佬是不是傻撚咗！

哇，唔講以爲我依家去咗港人講地page

哩個方向正確

琦琦有無bno?

梁天琦？

垃圾英國口交部 食撚屎啦屌你老母

最務實、可行及正確

聯合聲明失效，應該將香港交由聯合國託管

英女皇呢啲blueblood睇唔起習總同華人
但對錢銀交易就點晒頭
交比啲細嘅去做
ie文翠珊

英國有幾多資產係香港要睇返英國盤數先知
但李嘉誠都已經賣盤，上一代馬來西亞富商都易手
而家越黎越多中資
拎返香港對英國弊多於利
反而對美國嘅戰略價值更大
用黎反擊中共

但係講到底
各國角力對本地人嘅生活都係唔會點正視
因為最息息相關嘅係地產商同本地政府嘅政策
搵外援幫手小心比人食左隻車
雖然sofar有唔少港人寧願英治>中治
但無論用咩手段
keep到本土真港人治港應該先係最終目的

好正常合理，以後有任何同類野發生都應該同外國講先

一間餐廳轉餐牌，都有義務向d最大果堆客講清講楚，等佢地諗睇下以後仲幫唔幫襯

幫襯完會唔會影響自己利益，自己立場上洗唔洗制裁埋你

本地人管治香港！
暫時都睇唔到香港有這種人才！
最怕是好似香港民主黨噉，97前後，大家以為佢地會香港及香港人出聲做事，結果是專幫「中國人」做事！
如莊豐源雙非，中國人單程證來港團聚，幫「中國人」搶香港人嘅公屋及社會福利等等！
比民建聯更賣港！

香港自治甚至香港獨立其實係大英帝國對香港植民地既責任同政策
遠觀其他英屬自治領，星加玻、加拿大、澳洲等都係自戰後從帝國步向獨立
只係支那(無論国共)從中作梗威迫利誘英方放棄對香港自治政策
英國唔講支持香港獨立其實係作為聲明一方唔可以好似支那咁破壞聲明
但係香港獨立運動正正係繼承港英政府既使命

大佬呀, 英國佬有心幫就一早幫咗. 香港獨立對英國有咩著數?

當年英國把香港交給土匪黨是一個極大的錯誤！

1958，係1958年香港已經從帝國爭取到獨立經濟自由貿易區，亦成為英國以及各國商家既經濟避風塘
早期既楊慕琦計劃及至肥彭地區政策分層選舉已經睇到港英政府推行自治既決心
呢一切足以證明英國佬有心幫
香港獨立對英國有咩著數？作為鐵幕多一個盟友同多一個竹幕敵人有咩分別？而且可以作為英聯邦有更多分面既交流，你話呢
我建議你唔好睇咁多由中国人史觀寫既歷史，推薦你睇hello goodbye 1997，我以上都係quote自呢本書
最後，其他曾為植民地國家成功都係因為佢地都會正視植民歷史，而非抗拒

好簡單.

英國要幫香港獨立, 就要得罪北京.

你覺得佢地制唔制?

得罪北京呢個term太籠統，應該分開黎講
得罪北京而令自己國家失去經濟合作夥伴，英國外交部仲有其他途徑協商
但若果因得罪北京而令導致支共武統搶奪香港傷害到國民，英國就受唔起
然而當初就係後者，因為支共武力威脅香港先至放棄推行自治，67暴動、邊界衝突、54擊落因航都係支共武力威脅既象徵

所以唔係英國怕得罪北京，而係要以保護國民為重

香港經過20年支共慢性侵略，都唔見得那裡好，表面上社區樓宇無爆彈橫飛，但本地香港人腳一點都不好受，有部分人，包括我自己現在寧願即時㩜抄，都不原見到香港慢性被侵害，被滅亡！

所以你嘅意思係香港人冇能力管自己
要英國人/其他國家嘅人黎管?

上個世紀嘅英國同而家唔同晒喇…

13億市場呀…
你會唔會過份理想化英國國會

唔係講緊當初, 係講緊依家喎.

你拎戴卓爾夫人嚟講冇用架, 你要說服嘅係梅姨喎.

UKIP一早要拉喇

同有支那做常任理事國既UN講

港人治港咪個個變曬賣港賊

西班牙叫加泰獨立都冇事架，係班加泰政客真係做搞公投先被封殺
響加拿大叫魁北克獨立、響美國叫Calexit更加冇事，魁北克仲公投過兩次都未被加國政府封殺

要展望將來就要正視歷史先，先可以了解各方形勢同本錢
上世紀既英國其實都開始左傾，只係當初港英政府夠硬淨
講現在既話有一樣野英國依然無變，就係對條約同國際關係依舊睇重

係你會唔會過份理想化中国市場？其實唔只你同我，當初好多人包括美國佬都係
但係外資唔係直接同13億人做生意，而係同中国政府deal

新芬黨都在北愛叫北愛獨立 咪又可以選到做議員

正如上面咁講正視歷史既目的
而且你上面講「一早」我咪同你講返歷史
但你下面又講「而家」，而家主權被移交左就唔同講法啦當然
之前講左英方唔會作破壞聯合聲明既一方所以唔會話支持港獨
但英國依然都要對呢十幾萬海外國民負責任
呢個就係may姐應該做既其一件事
唔好成日偷換概念先得架喂阿哥

我講一早, 你講歷史, 歷史就已經證明咗英國冇幫過, 咁你講嚟做咩唧?

我講而家, 你就話咩為海外國民負責任, 講到尾都係剩係識用道德去勸人幫拖, 人地睬你都有尾啦.

13億市場
不過要比人偷技術
抄你果個會告返你侵權
而家美國佬都唔希罕你個13億垃圾場
英國脫歐要搵返澳加美紐r friend
一齊反你個13億垃圾場

……你應該冇讀過econ/finance
同埋睇新聞睇得太表面
牌面打關稅啫
呢幾個月股市嘅波幅已經夠某部份人賺到笑
賺到嘅錢比你打十年工嘅年收入仲多
13億人嘅外需係好大嘅一筆數目
香港作為港口2016年就處理左1980萬隻標準貨櫃
當中有中囯出口，亦有美國進口，同其他國家
美國佬唔希罕13億嘅市場?
人地玩緊貿易易差黎賺你嘅勞動力咋
打個譬喻
大陸東莞打份牛工先月薪2k
但係香港有20k
大家付出一樣嘅時間
但回報一個天同一個地

而家支那威脅到美國霸主地位
想取代美元成為國際貿易貨幣 想控制與大平洋貿易路線 取代美國高科技產業 全部都係美國最重視既范疇
美國唔係只玩貿易戰 係要係各方面隊冧你 唔會比你有番生機會
而家係鬥緊未來幾十年國運
經濟完全係次要
係呀牌面真係打關稅
牌底係要玩殘你
英國歐盟要揀邊站你話會揀邊邊

英國佬最大嘅經濟收入就係做經濟服務, 依個經濟架構已經令佢冇同中國反面嘅空間.

歐盟唔受中囯玩，習總就另起爐灶搞一帶一路
石油出產國委內瑞拉係佢想要mon實嘅盟友之一

英國佬牌面梗係按兵不動
對事頭婆黎講，中美都唔岩佢口味

兩害取其輕
blood is thicker than water就係講美國海軍指揮官抗命救英軍件事度出黎
英國一定識揀

其實國際關係唔係兩邊一定要揀一邊企架.

講打仗? 你知唔知英國佬試過連有炸盟友戰艦嘅軍事行動, 你同佢地講道義?

歐盟最多美債
而家中美互駁
踩多美國兩腳

香港短短幾年間由文明進步第一世界國家
立刻插水變到第三世界國家

又loop返個13億市埸